## Nota Redux.
- Basicamente creo la store, con un initialstate.
- Los mapStateToProps, toman el state de la store y lo setean como properties, siempre va como parametro del connect en el export.
- En el mapDispatchToProps seteo las posibles acciones, luego las llamo en el codigo, y en el reducer esta la logica de que hace cada accion.